popo進場 新城巿廣場成功攬炒

又可以轉場啦

商鋪又要落閘

唔落閘都已經無曬人

轉場

話掂新城巿廣場都係SHK

攬炒無所謂

晚市無啦

大家帶班汪汪去最底果層餐廳呀
好多人非法聚集呀

之前用d鐵網做圍欄

搞到侏羅紀咁

Sell HK本身已經無咗班中国人生意
依家連藍絲錢都搵唔到

一樓美心集團餐廳好旺場 好驚有帶菌者聚集

晚市

近近地轉過去又一城

可以提早番屋企自己整晚巿比自己食

不動一磚一樽，popo 已經疲於奔命

Full gear 暴曬

SHK無所謂啦

原來恐怖襲擊就係咁

轉場喇喂

原來咁就成功攬炒，啲地產商快啲多謝popo啦

警方同政府其實點解咁耐都未受商界壓力？地產商先交最多稅，否則popo啲資源點嚟，班大老闆冇向政府發惡咩？

睇落完全係自己攬炒自己

幫忙攬炒深藍地產商

Dllm book左枱食飯

而家係中共想攬炒
佢地真心覺得呢種打壓係work

封鋪就唔好行街啦

去搵黃店食埋飯好返屋企

黨衛軍大過曬所有野

依家真。北京話事，商家佬都無say

皇軍大曬

入商場涼冷氣

商家佬唔出聲，但會撤資
呢d市場你玩飽佢

又一城開返未

有冇人睇得明條橙色膠帶封鎖緊啲咩？

我最期待的畫面

圍住班狗自己

一個越來越唔自由嘅市場，營商風險係好大，但小學雞話事又唔識呢啲嘢，嚇走晒啲投資

岩岩立場直播個女手足好勁

Popo 淆曬底

出左椒

黑警就黑警， po 乜撚野po

隔住個鐵網望住班蓄牲

好似去動物園咁

Pop o圍左個大圈

玩畫線咩

［攬炒］各區大商場、逢星期六日、逢一點六點唱歌

佢地好驚空投師

暗啞底柒婆咪去同班商家佬Say sorry
唔係邊有錄音流出

靜左一輪又黎過
今次佢地都蝕入肉

商家不嬲都係condom 又一城個2億

咩事衝曬入去

五一黃金周冇佢哋嘅配合真係整唔死啲藍店🤪

封撚到插針都插唔入 係勁既

以前：黑警衝入黎私人地方！好嬲好嬲！
宜家：快撚啲黎！商場等緊你落閘閂門！

而家係商人直接對中共
一係硬食一係反枱
美軍一日未到佢地都係死歐

不動而令犬之疲

轉場
大家各自發揮

班狗要得上面指示

受害都係啲地產佬 關我地撚事

冇聽過狗狗要用狗圈圍住嚟養？

就算casual look都係有浸狗味

而家行高壓路線呀阿哥
商家佬係支共隻狗嚟咋
邊隻夠膽吠嘅三司十三局輪住嚟招呼你

想睇到受害都係藍店

黑警涼冷氣
又有OT

又一城ok

係黑社會嘅味道

好撚開心
放狗入嚟放得咁過癮
每星期轉一轉場幫啲大商場落閘咪幾好

冇班狗發癲 真係做唔到攬炒效果

佢哋夠撚膽同班皇軍嘈咩

我哋無兵器 烈士或許先行一步
但我地勝在人多 就同佢哋鬥耐性 鬥堅持
要佢哋永遠救唔熄呢場火
要佢哋人生之中 總有一個moment後悔自己曾經係一隻聽話看門犬

入場之後 人口密度一定係高左
但係消費力係跌左100%

個畫面係完全反智

邊敢出聲

keep多幾個月，藍店含撚

成個商場都藍店

意識形態問題

好難快閃嘅嗰個TG gp都有狗響入面

引導狗狗失控周圍咬

又唔俾人做生意

多謝手足！！

畜牲先要搵條帶放牧咁

SHK食屎啦

大家可以去食個飯，安全番去

唔好比狗有機會比票你2000蚊

攬炒左

夜啦
返屋企/去黃店食飯啦

支持popo 攬炒 SHK

就每次大時大節同你玩！

大方向一定要將商家佬既仇恨轉向黑警
冇撚得輸

又搞掂

可以番歸lu

又話有炸彈既 爆未呀天馬

大陸就得

由得班傻9企啦

佢哋情願搵藉口入去涼冷氣，好過喺室外，話晒成身full gear

走啦手足 留返記者殿後

爆左，今日人人都爆買左
黃店已成最大受害者，聽日繼續迫害到佢地清晒貨

全力支持和你sing 和你shop

一於咁話

狗爪唔插得袋,習慣左
所以唔難認

多謝手足❤️
攬炒全部大商場yeah

多謝手足攬炒新城市廣場

Popo進場
代表入商場要俾入場費
唔shopping了

引用一位巴打

黑警闖商場
經濟受重傷

我就要呢啲
商家佬

中資有中聯辦呢條水喉射住唔怕
但係啲撐中藍店就自求多福囉

又中計

黑警闖商場

經濟受重傷

立場有昇哥直播

好似閂左冷氣

得一個商場落閘咁大把，點會有壓力？

堆餐廳有邊間係有執粒

新地而家有個黨委書記入左董事會

下次轉去1樓和你sing
要堆美心食店收皮！

補番先

新鴻基地產委任央企華潤置地原董事會主席吳向東出任非執行董事，星期日(9月1日)生效，52歲的吳向東是新地首度引入內地人加入董事局，他在領導華潤置地時兼任企業黨委書記，意味是首次有共產黨員加入新地董事局。

又自製OT

商場就慘

有幾間黃漢堡包專門店賣斷市

係時候搞K11 Musea
Dllm深藍

振興完黃店，返屋企休息，由得班狗自炒

效果好

黑警返轉頭

和狗有個約會
約左班狗
21:00 又一城買iphone SE

exactly

本身個場都冇人架啦
搞唔搞都係冇生意
K11寫字樓班人非常有問題
做乜錯乜

抵撚死啦新鴻基
咁鍾意放班狗入黎，人地依家直頭當你私家雞下下衝入黎涼冷氣。越奶越折墮呀

手足： 阿蛇快d入黎， 呢個場夠鐘落閘我地要轉場喇

敵進我退，撚狗成功

k11搞唔搞都係死城 地勢又差

班狗真係好嬲好嬲

香港警甴
攬炒垃圾

啱 屋企要人

係囉 好驚呀

又一城有人未

不嬲都話new world 最撚藍
係全公司資深少少都係
老細家族屙煙777

散水

有冷氣嘅 不過攬炒商家就真係做到

今日大成功啦

on鳩真係冇藥醫，成個狗正苦白L痴

SHK

其實而家冇晒支那客，新城市一早收晒皮

推

唔好傻啦，班商家點都屌我地先啦下話係連登仔打晒飛機先話班狗阻住晒

其實你地肯認場運動冷卻左未？
無手足出去有無諗過其實已經無哂勇武？
自己唔夠人就笑鳩人罰企？

兩邊都會屌
攬炒

係呀 無晒呀
冷卻晒呀
滿意未？

黃店繼續做生意
新城市d 藍店就落閘

地產佬照收租

肯認事實

行動成功

梗係啦 咁冷卻
6月 7月一定無人出黎啦

on99

其實無哂勇武咁點 唔陣地戰會點？？ 唔似抗爭？？

收少一大筆，因為同商舖營業額對分

擺明搞鳩記者

都未撚唱歌就皇軍入城幫手攬炒

問題係宜家嘅大商場為咗賺盡，收租方式包括零售額分成，零生意就冇咗呢筆

俾你再200萬人咪又係識尻行尻叫不過都好嘅，做樣俾外國睇，唔勇武又可以送少啲頭

咁咪幾好，最好日日都黎遊下，企下，咁商戶就可以門常關

三期果邊咩事 有冇記者

好攪笑 講反話都信

民意逆轉

咁先係Be water奧義大絕，你布防，咪走Lor，唔布防，咪返來Lor。

諗諗下，個商場好平安，不過無生意，同手術成功，不過病人死左，一樣咁好笑

衷心多謝留守現場到最後的手足，以你/妳們作榜樣

光服香港 時代革命

開返好耐啦?